如要放貨 最心愛是那些

如果倉底 阿木又狂下瀉
還要放嗎 繼續瀉多一些
我的倉只有你在瀉
來吧來吧來吧 胡亂地瀉

依依不捨 熱烈地不捨
清倉的心在拉扯